單身交流區 6 (繼續）

無限歡迎單身巴絲可以係度深入了解
識下朋友仔（互相圍爐取暖）

如果啱傾，你哋可以有下文。不過要小心保障自己個人私隱
特別係換相個part

yeah留名

問緊邊個

Welcome back
轉左歌慶祝 新post

黃字開頭個位巴

路過

佢再留名先算啦

Welcome

welcome

lm

留名

新人 LM

報到

做咩咁毒呀

1仔

LM

唔怕羞都出唔到咁點算

冇錯

緣份未到啫

都係～摺埋自己邊個會特登嚟搵你～～

轉角遇到愛

又係你

見到小豬跳舞

得我圍爐

你睇下你 搵到kpop男仔未啊

個爐已經比你一個重重包圍

唔需要了

多人運動

搵到啦

個爐係我既

暖晒

點火，轟呀！

等izone巴？

唔好走la

我鍾意kpop多過鍾意自己咁點算

笑死

期待你地上山

咁快新 post

hi

你好～

仲未食 dinner

見到有人話猛虎下山即刻諗起呢幅圖

貓奴至愛

好得耳

仲有

做咩咁慘慘

正

好想拎返屋企養

mountaction

睇到你三兄妹今齊心，感動到大媽哭了

有無興趣 1314 套餐

不了thx

三朵金花

你哋三個

留tg id
瞓醒覺add你

我覺得好似又凍過琴日

呢套好睇

但係我覺得個女主角做唔到漫畫嗰種化完妝會令人覺得驚艷既感覺

VV絲係唔係度呀
快D睇TG啦...

係
就黎凍死

我知你連登名喇

試下扮唔知

早晨

無人了嗎

你好嗎

係呀..留你tg呀

上星期睇左第一集,好睇

田田

唔信你醜呀boom絲

紅巴好有品味
請港男珍惜好嘅港女

好辛苦呀上個月生日被分手

衰咩

佢話唔再係以前咁中意我既人 唔想再花心機

鬼話連篇

真 10個有9個都話似綠左

真係咁大個仔最有意思既生日

唔緊要
係你既重生日呀

過左一個月已經無乜點諗 但做乜都無心機
下星期佢生日同聖誕 又諗番起了

頂住
大媽送首下一位前度比你聽

認同

祝你快啲move on到
唔好再dum時間去諗呢個人

一無人傾計 自己靜落黎就好心灰

一齊左3年估唔到咁就完

黎呢度啦
陪你傾偈

好啦好啦

真
有心經營既話感情淡左唔會係問題

單身都有得膠流

營造自己都好傷心咁
等自己良心好過啲

本身仲諗住過2年求婚了

有無介紹 利伸矮肥7毒窮

本身我諗住今年或者下年求 但佢話起馬28先會結 咁就自己plan左2年後

交流下

要新鮮去魚檔啦

嗰啲人唔需要再諗啦

巴打用左幾耐黎move on

LM 23歲A0
有冇人同我一樣唔急拍拖 😹

去到32A0就唔同講法

其實都唔知自己依加係放低左定唔慣自己一個
散果陣以為自己會喊到崩潰 到依加一滴眼淚都無流過

去到32我都應該唔會急 順其自然 🤣
事業岩岩起步 想做好自己先
利申：巴

想幫你補番去

我都係9up

可能會 但我鍾意貓
買左樓會養 應該好啲
又冇話一定唔拍既 😹

自己都未搞掂

話說之前見你地有tg gp 入去講左句早晨就閃左

岩岩分手

咁我搵番個家庭主婦幫你補番個心仔

唔係呀 減肥啦仆街

緊係知你講咩

想入gp?

都得呀

做乜跟我講野

諗住做free rider

留tg id加你地

神交

加唔到你呀，pm左你

做左單身🐶好耐想識下女 但app好難真心識人

玩開咩交配app?

交換tg好似正常啲
咩skout cmb果啲都match唔到人

真？可能我玩左2日 咁我玩多排先

輕直一推

哈囉
好凍呀⋯

咩事分

打燈hi

hihi

玩交友app玩到攰，疫情下仲可以點樣識下人

聖誕去邊玩呀

唔洗識了，聖誕都出唔到去了

想入gp

0match咗好耐
不過我真係唔打caption

Caption 好重要㗎巴

有呀 不過未有心水

呢到可能遇到呢

毒在家中你呢

又話有gp入點知block左我

Cam man hi

大家聖誕會去邊

我都係
咁凍係被兜算

屋企個被兜

好凍呀屌

可能佢唔記得左

一樣？

第二日就要返工
不如留係屋企算，好難出pool

睇返viutv d劇

會好好多的 因為到時你淨係煩貓啲野都已經無時間拍拖

有邊啲好推介

男排女將固定嬲好正

邊個block你

係咪絲先

要絲唔要巴

係咪我無相所以覺得我係假ac
已經岩岩分手好灰
而家想同陌生人傾下都比人block⋯⋯

利申絲⋯⋯

呢個正

你入過gp?

同埋暖男爸爸 有鄭中基做 套戲幾貼地幾療癒
最尾嗰幾集睇到喊
三一如三 睇咗幾集好似幾好
error自救 同花姐error 遊好好笑 睇完之後發覺error幾有做娛樂圈嘅潛質 193一出現就令到我心情好好

我淨係hi左條友問係咪有gp入
之後就block左我⋯⋯

慘慘豬

邊個咁衰
幫你鬧佢
唔好灰
幫緊你幫緊你
你比tg我再加過

入谷呢排

入gp呢度

大家覺得點追女仔先唔會太猴擒

係唔係真絲先

你有對象嗎

唔算無

約左聖誕未

單身狗入嚟圍爐呀

未

問未

凍到唔想沖涼
唔想聽到一早就要起身
仲未完sem
又就嚟grad
grad 左又唔知出嚟做咩

讀書已經好開心

係啊

早

好凍呀
我需要溫暖

攬住我
你應該無棍掛

有又點冇又點

有棍既唔可以
正面後面攬都唔得

咁側面囉

識玩 好啊

黎呀
即刻黎

狗衝啦 仲諗

我番黎啦

心巴

Yeah，凍冰冰咁番工

喂喂

食野未呀

番完工就暖

喂 快來溝我

依家食

你自己主動啲啦
仲等你人黎溝

仲等人黎溝

你係咪荳荳派來既？
你講

Yooo 好悶

唔係
荳荳邊個

無野啦

搭單問下
小弟依期努力脫單中
約左個女仔聖誕節正日出黎
集思廣益，疫情期間有咩地方好去

正常就行下街
約食飯（吹下水）

露營
利申9up

想去啲難忘啲既地方呀
果日打算開恆我既浪漫mode

今個女仔有冇比暗示你想去邊

佢有講過有啲活動想玩既，但啲活動因疫情關係封哂

大媽私人比d tips 你 la

下午勁熱

Yeah，望下先

想問下大家平時點識人🤡

我番工做到熱

返學識（啱傾咪一齊吹

吹下水唔悶

冇晚市

浪漫唔一定要夜晚
日頭都可以做到

有冇絲打同我深入了解.....
玩APP玩到好灰

玩咩app係會越玩越頹
你玩咩app

你不如搵人拉你入谷，交友app 會越玩越灰

學校完全冇仔🤯🤯🤯🤯

參加興趣班

點溝

幾點醒

玩過幾個月之後真係搞唔點 勁攰

溝我很簡單 對我好

好彩我都叫冇撞過 但係次次都要重新介紹一次自己好煩🤡

有棍ok？

其實有咩好介紹自己

絲打，我幫你地試到佢其實係gay
不如考慮小弟好過

咁對方實問你做緊乜嘢嗰啲🥺🥺

好似冇點問，人地想講自然就會講
感覺唔使刻意問
你好routine咁傾自然就攰啦

真係好煩......搞到好想 del app

肚餓

唔溝了

你終於上水

咁掛住我？？

呢到無人呀

原來係我蠢😂😂😂

我屋企都無人（講笑

唔係你蠢唔蠢，你都話係對方問你
要蠢都係人地蠢
只係冇必要同每個人傾都固定好要自介
又或者問人做緊咩/返咩工咁
好多野你咁啱傾到就會知架啦
個個都問/答一次緊係攰

ok

點解姐？

上你到一齊打機

又一個唔眼訓既晚上

晚安

diu

點解呀

早晨啊！！！！咁多位！！！！

繼續大嗌！我要出pool !!!

早～～～晨～～～～～呀～～～～各位

我要出pool！

我

比啲精神！！！掙扎！！！

i know that feel

真 識到好空虛了 到最後都係冇個留得耐

可知我瑟縮在被窩

你指約人出黎? 有丫

咁又唔係丫 係慢慢消失姐

我毒撚黎 唔係唔會係到圍爐啦

佢簡到岩佢既人姐

所以我先講識人識到好空虛啦

飲酒

識100個

又死

其實有幾多人喺呢個 post 識到人

覺得自己好唔掂點算

溝唔到女姐

無了無了40 歲幫 MK 妹埋單資格都無

咁想幫人埋單咩

可能我識既都係交唔到心既好友掛

真係會有可能咩

肯打扮下，好易變男神

我寧願幫人埋單都唔想單身

咁你要諗下有咩要改善

紅豆

boom bb豬

幾時食做冬飯呀你屋企？

人生已完

今日呀
星期六最齊人

你幾時做節呀

咁好

咁人地唔想都冇辦法架 得我想有用咩

加多個得唔得先

搞咩黎？

即係你味力唔夠吸引

你同女食啦

呢個真 冇留人既魅力

21 吃湯圓

要學連登仔溝女了

同女嗎

無女一齊吃

阿媽咪女

係 想知幾時可以帶女仔上來吃

認真問，阿媽有無催你？

無 不過好耐之前佢有問我幾時識女仔

知你太毒，唔再問你了

又串我

我阿媽無問過tim啦
睇死我佢世跟住佢

佢覺得你應該有 只係你唔講
無錯 你有了我

我日日係屋企，點會覺得有

咁岩既 我呀媽 都放棄左啦

佢問過？

好耐以前。。

你問我答？

見你無咩異樣都知你無架啦

唔知呀

我個人都唔想

聽日洗唔洗返工呀

到你未

唔洗

係到圍爐yeah
阿打燈唔見左

係咪要祝福佢

要啦

未有

係到點指兵兵選一個啦

快點來攻擊我

你長駐

盡力la

仲諗緊你去左邊

成日見到你

去左大家心入面

一時時la

繼續吹

好凍

開暖爐

得個迷你嘅

照開

Lm

實係漏咗我啦，人哋都搵唔到你既

已加搵到

接招

我揀人人揀我
可能比人reject嗰個係我

開左

我要好似樹熊咁抱到實一實，廢事又四圍搵

邊個reject就無pool出

知la

好惡

路過 留名

好想要一個 女朋友啊
20 a0

想要一個男朋友
Yr 27
A380

20碎仔大把世界啦

聖誕想搵個hehe脫單？

仲未訓？

耐無見

最近網上識咗個女仔 好多價值觀 興趣都差唔多
大家都鐘意音樂 聽歌
但係近排成日都覆得好慢 今日淨係覆一句
好唔開心
唉 我都唔知道

因為佢要覆好多人or淨係唔想覆你

識人真係好難 個個講兩句就消失

佢話工作忙喎
其實佢應該唔想彩我姐

咩app

你知就好啦

apps又好 連登又好 都係咁
個個都唔專心

藉口黎

係咪一聽到你話拍左好多年拖

幾時先有同我互相鍾意嘅人出現

因為你揀人人揀你

一齊行落去

我好傷心

我都唔想 但比人起哂底就知

絲打就唔好怨啦
巴打先係最慘 諗緊返大陸發展算

好慘咩事分

坦白講 香港女仔識唔到
焗住真係返大陸識下21-25仲好

唔講啦long story

網上識人係咁
現實無交流話斷就斷

唔好睇唔開

一齊ok? 小弟都想上去搵食

無

傷心咪搵下個

你真係「返大陸」發展既話就唔該早d 走
好事黎番大灣區吧

畀啲耐性 今年唔得咪下年

所以要約出黎 一係就keep住做網友

難遇

極難
你唔參加乜班物班
就唔會有識到
朋友都介紹唔到好多
除非你晚晚落club落 酒吧

抵啦

我鐘意唔出bo，死都係到

早晨琴日先瞓果5個鐘 又要起身返工

你覺得係你唔想出咩?
事實係你無得出 無仔溝啊

我咪一早講左無左，由第一個post都唔留心

慘

做乜唔搵返個

係條街隨便捉個叫人男朋友咩

你可以試吓㗎

想捉住你叫

想你了

ON9

捉埋你叫

成個 tg 得 channel message
1 點無人理我就去食野

有無人理你 唔係都要食野架咩~~

早呀

真係起身了

好 捉住我

捉緊，來

以後唔洗手啦

唔洗手咁dirty

唔想再飲覺得無人關心我了

一個都無點算

好乾淨 快來拖我

重新識過人

我都係

好難識一個人

我好暖

喺呢度識

就 1001

真

等樓主開

我會開

捉住我ok

頭先去完wc

要開到幾多 呢個 post 入面嘅人先會全部出 pool

得我未

1001都未出到全部